見工 smart casual 西裝外套 同 西褲 必須一樣顏色??

有冇 見工/潮流達人 可以講解返??? 萬分感謝

Smart casual 係全套西裝，除咗條呔唔駛戴

你上下兩節色叫casual

當有疑問時，就over dress少少。

咁係鬼smart casual

大熱天時仲要著外套

擔心的話兩節色西裝 恤衫is ok

靚仔同成熟先好咁著 如果唔係 正正經經著返一套

香港人邊撚識分 Smart casual, business casual
其次就算business casual都其實唔駛有外套

smart casual 都要全身西裝?

所以係應該點？

上身西裝，下身yoga pant

咁先係smart casual 既感覺

咁性感

仆街
今朝聽你講咁著返工，俾同事笑到仆街
係咁問我係咪現代人

想睇

最近有中資公司HR話著漢服成功率會高d

笑鳩死
Smart casual 同 business casual 都未分到

The t-shirts in Hollister come in six sizes: extra small, small, medium, large, extra large and extra extra large. Its chinis come in many sizes. These chinos are the wrong size. They aren't my size. They aren't my cousin's size either. This pair of chinos is a size thirty eight. Do you have these pants in a size thirty one? I take a size thirty one in chinos whereas my cousin is a size thirty five in pants. However, I would like to try a size thirty one pair of chinos and a size thirty two pair on for size. If both pairs aren't my size, can they be cut to size. If not, I'll need to get them cut to size somewhere else. What's your size? What skirt size does your cousin take? What shoe size is your cousin's husband? I wanna try this jacket in a larger size. Do you have it in a bigger size because I think it's one size or two sizes too small? I need a bigger size. My brother's tried it on and it's the right size. This branch doesn't have the pink t-shirt in my size so I'll have to visit another branch. My friend Susanna takes size six in dresses and medium size in t-shirts. She's a size nine and a half in shoes whereas I generally wear a size nine. A notice in the shop says "If you spend over four hundred dollars in a single transaction, you get a pocket-size mirror as a free gift." I'm gonna make Susannah a gift of a blouse and a pair of shorts along with the pocket-sized mirror.

唔撚洗西裝外套呀